愈來愈有一種2000年總統選舉的感覺

想當年，小布殊靠佛羅里達州，先至可以險勝

而家的情況，同當年一樣
有機會侵侵或拜登險勝

有機會拜登或侵侵險勝

Ching睇得好透徹

我嘅專業睇法就係
一係拜登贏一係特朗普贏,其他候選人贏面不大

巴打分析精確 肯定係世外高人
前世唔係諸葛亮就係個嗰唔知乜亮

當年無好似宜家咁分裂囉
以前保守主義同左翼思潮都叫有計傾 例如環保、女權 保守黨都可以講
奧地利就係右翼+綠黨執政
自從911之後 大家開始將左翼=回教、移民問題
開始大家將對方視為敵人 敵人就唔係内部矛盾 而係敵我矛盾

to be or not to be

911之前大家都講地球村呢個觀念 保護少數族裔
911之後風氣開始變曬 恐怖主義興起蔓延

唔似
宜家似16年dpp 岩岩執政果陣咁（if biden wins)

樓主本身以為有險和